《人日生日快樂》一人一個方法對付邊行路邊食煙嘅煙鏟

食煙其實無所謂，要食可以企定定食
但每次係街總會見到有啲邊行邊食煙嘅死煙鏟
企係你地後邊就慘囉，一個唔好彩食正風就吸返哂你呼出嚟嘅二手煙
我先唔講健唔健康問題，而係成個過程好似質緊人食你痾出嚟舊屎咁
你邊行邊食型啲咩？ 你唔試下邊跑邊食？
除左用我苦練十年嘅微波零步避開之外
究竟有咩方法可以對付佢老母

去邊搵臨記